緊急！請連仔馬上停止正負評系統！

最起碼都要投完先見到結果，如果唔係又一班人係度帶方向

我真係講左好耐 個個post都俾人負評話啲人有獨立思考
屌你老母個個都係度俾人帶風向 真係cls

推

咁冇ac嗰d點搞

你要諗唔係個個有AC 改成咁會變圍爐打飛機

所以要呼籲大家唔好隨便加密